東方日報 我屌你老母！

內文：
19歲的久保健英在生涯第一個西甲賽季，總共上陣35場，射入9球和交出5次助攻

我屌你老尾
為左吹奏隻日匪
作大數？
成季得4球4助攻
幫佢吹大一倍
您有冇良心？

琴晚同佢地講
點知到今日晏晝都未讀訊息
我先決定出post 屌柒您地
令我好失望 平時都支持您地

賣過百份

亞洲之光

（降班）

阿特蘭大狙擊手

阿特蘭大個單野都係發表個人意見
我作為阿特蘭大fans都只係食花生
呢單野係吹大日匪報假數
作為香港人冇可能唔出聲

認撚得你啦，次次講久保健英點勁，你條撚樣實出嚟吠

報假數 都要幫佢撐？
仲要係屠殺港人ge種族

最尾嗰句多咗

唔係因為呢個原因 我反佢做咩

on9

黑白是良知
黑警死全家

40年後黑警都變無辜
佢地d仔女都清白

前提係黑警同日匪一樣冇為暴行向香港人道歉

點解要吹大久保建英?幫手賣過白粉?

實捉到你

但電子報版係寫4球4助攻

樓主係咪嬲佢冇報azmoun攞神射手

sorry我睇佢條link未改炸

我嬲佢冇報李慷仁姐

俄超預左冇人理

中日一擔擔